[緊急]比人影左快相

第一次跑吐露港諗住試下自己既極限
點知跑得快過頭，閃左幾下
比人知我無車牌會唔會告多樣架

唔係掛
話說我見D跑手著件衫有number 係咪車牌黎?
但我跑個陣無車牌會唔會比人撘返去驗返2,3個月架
我仲要返工架wor

之前有fd試過 之後無再見佢渣車

有無律師入黎幫手解答下
唔好再負評ok?

2810 0003
打比何律師，佢會幫到你

打極都打唔通

架車比人偷左?

無車牌唔驚啦，最多罰你錢，無牌扣唔到你分

又啱wor
但佢點搵到我

寄信比車主，照報番司機就得

無牌駕駛終生監禁

但我跑步咋wor 無車主

負評，上一頁，此po已完

N年前爛膠拎返出來以為自己好幽默

吐公北行都無相機 中南行果幾部真係抵死